開學啦 ！！！

仲上連登
快撚啲返學

含緊撚 爆埋先返

之後齊齊拖住手返男校